車路士成班球員冇做熱身呀？

咁多拉傷既？